\documentclass{article}

% Language setting
% Replace `english' with e.g. `spanish' to change the document language
\usepackage[english]{babel}

% Set page size and margins
% Replace `letterpaper' with`a4paper' for UK/EU standard size
\usepackage[a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

% Useful packages
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorlinks=true, allcolors=blue]{hyperref}

\title{Chess League}
\author{Zeyecx, Jonny, Donbur}

\begin{document}
	\maketitle
	 
\begin{abstract}
	Die Idee ist es, ein Schachturnier zu entwickeln, in dem Teams verschiedener Streamer gegeneinander spielen.
	Dies wird zunächst in einem Gruppensystem geschehen, das später durch ein K.O.-System ersetzt wird. 
\end{abstract}


\section{Teams}
Die Teams bestehen aus 6 Spielern pro Team. Diese müssen aktive Zuschauer des jeweiligen Streamers sein. 
Das Spiel wird in verschiedenen Bewertungsgruppen gespielt

\section{Ratinggruppen}

The Ratinggruppen sind:
\begin{itemize}
	\item 1000
	\item 1400 
	\item 1600
	\item 1800
	\item 2000
	\item 2200
\end{itemize}
Bei Gleichstand spielen die beiden Streamer gegeneinander. Wenn sie dies nicht tun möchten, können sie einen Ersatzspieler benennen, der an ihrer Stelle spielt.

\section{Zeitplan}
Die Streamer haben 2 Wochen Zeit, einen Termin in der Gruppenphase zu finden. Die Termine für die K.O.-Phase werden separat bekannt gegeben.
Die Streamer müssen sich im Vorfeld für das Event anmelden. Dann haben sie 1 Woche Zeit, ihr Team aufzustellen.
Dann beginnt das Event.
Alle Spiele müssen gestreamt werden.
Da wir aber keine Anmeldungen haben, werden diese an anderer Stelle bekannt gegeben.

\section{Anhang}
Dies ist eine Rohfassung. Wir behalten uns vor, weitere Änderungen vorzunehmen.
	
\end{document}
